大學生用十年做目標 應該點投資好

如題 真心求教
打算用part time人工為未來做打算

All in qqq，完

年輕人，我建議不要太進取，可以考慮all in盈富基金為主。

揾龔成
All in 買2800

All in ArKK

可以先資產 後現金流

all in sqqq

好似唔錯 科技股應該有排玩?
每個月放幾千應該回報唔差

先資產姐係買樓?
唔計首期 靠part time同FG人工供應該都會好辛苦?

Spac

投資自己

Bitcoin

成哥

首先 你要判斷自己係咪一個有運氣嘅人
賭錢易贏就買指數etf
冇運就可以考慮唔搞咁多 除咗做定期 最後都會蝕錢

係香港睇十個月都太耐, 你睇十年?

10年太短，要用50年

Bit coin

美股呢?
想搵樣野replace放銀行

美股ok

銀行存款

如果係自取就係負債
放租先叫資產

供成: 建議月供2800

錯晒
應該all in TQQQ
完